'Wat wilde je hem dan in hemelsnaam laten doen, omdat hij dat was?
al gratis? "
"Wel, dat is een vraag, moet ik zeggen; en net als vrouwen!
Waarom Ik wilde het _adventure_ ervan; en ik waadde hals in het bloed tot - levendigheid levend, _ Tante Polly!_” Als ze niet precies daar staat, net binnen de deur, kijkend zoals zoet en tevreden als een engel half vol taart, ik wou dat ik het misschien nooit zou doen!
Tante Sally sprong voor haar en de meesten omhelsden het hoofd van haar, en huilde over haar heen, en ik vond een goede plek voor me onder het bed, want het werd behoorlijk zwoel voor ons, leek mij.
